{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000101867",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 리버레전드풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは！楊平リバーレジェンドプールビラです。 お知らせを22時以降に入室する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 プール内の愛犬同伴は不可能であり、プールの冷水は無料ですが、ぬるま湯である33度をご希望の場合、1泊当たり50,000ウォンを現地でお支払いください。 ぬるま湯をご希望の場合は、入室2時間前までに事前申請が必要です。 完備された客室ではスパ/ジェットバスをご利用いただけます。注意事項としては、お子様連れの際は安全にご注意ください。 一軒家の客室では、家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 また、客室ではインターネットも無制限に利用できますので、リラックスしてください！ 客室は禁煙です。 プールは個別に運営され、運営期間は四季であり、利用時間は制限がありません。 利用料金は冷水は無料ですが、ぬるま湯(33度)をご利用の場合、1泊当たり50,000ウォンを現地でお支払いください。 プール利用の際はラッシュガードや水着をお勧めしますが、利用服装の制限はありません。 ぬるま湯をご希望の場合は、入室する2時間前までに事前申請が必要で、プール内での愛犬同伴はできません。 ウォータースライドを利用して水泳を楽しむこともできます。 最大5KG以下の小型犬のみ入室可能で、入室可能な客室はR01、KID Bです。 愛犬1匹当たり10,000ウォンの入室料金が加算され、最大1匹まで入室可能です。 駐車は可能で、ペンション内で駐車できます。 キッズと一緒にリバーレジェンドプールビラで楽しい旅行をお楽しみください！ ペンションを楽しむ電気ローストグリルを無料で利用でき、利用時間に制限がありません。 ペンションでゆっくり休んでみてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "プール内での愛犬同伴は可能ですか？",
            "answer": "プール内の愛犬同伴は不可能であり、プールの冷水は無料ですが、ぬるま湯である33度をご希望の場合、1泊当たり50,000ウォンを現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を利用する際の申請方法はありますか？",
            "answer": "ぬるま湯をご希望の場合は、入室2時間前までに事前申請が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような設備がありますか？",
            "answer": "完備された客室ではスパ/ジェットバスをご利用いただけます。注意事項としては、お子様連れの際は安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での利用料金はありますか？",
            "answer": "一軒家の客室では、家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。また、客室ではインターネットも無制限に利用できますので、リラックスしてください！"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はいつですか？",
            "answer": "プールは個別に運営され、運営期間は四季であり、利用時間は制限がありません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "利用料金は冷水は無料ですが、ぬるま湯(33度)をご利用の場合、1泊当たり50,000ウォンを現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用服装に制限はありますか？",
            "answer": "プール利用の際はラッシュガードや水着をお勧めしますが、利用服装の制限はありません。"
        },
        {
            "question": "小型犬はプールに入ることができますか？",
            "answer": "最大5KG以下の小型犬のみ入室可能で、入室可能な客室はR01、KID Bです。愛犬1匹当たり10,000ウォンの入室料金が加算され、最大1匹まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は可能で、ペンション内で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "キッズと一緒にリバーレジェンドプールビラで楽しい旅行をお楽しみください！ペンションを楽しむ電気ローストグリルを無料で利用でき、利用時間に制限がありません。ペンションでゆっくり休んでみてください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 551
    }
}